哦！原來泊麗灣班中產配票投比梁耀忠！做咩唔搵返人幫手呀？

咁投白票可以搵邊個幫手

真係唔識分

黃洋達

梁耀忠最幫到手啦

唔夠咩咩妹幫得手

？

唔通投比大作家咩 ON9

珀麗灣居民

有份笑果d全部shk打手呀

頂你